台大附近連儂牆

人在台大，台灣人在支持香港人